{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 자라호텔"
    },
    "text": "加平のあるモーテル宿泊施設は、ホテルが提供するマトリックス、枕、洗面用具などを厳選してセッティングしています。 当宿はLCD 65インチTV、カップルPC、ソロPC、ヘアアイロン、ヘアドライヤーのような設備を備えております。 客室は計39室で、近くには京春線加平駅があります。 韓国語でのご案内が可能で、追加人数は最大1人まで可能で、追加人数につき20,000ウォンの料金が発生します。 チェックインは18:00~23:00まで可能で、チェックアウト時間は11:00です。 フロントデスクの営業時間は09:30~23:00で、それ以外の時間はチェックインできません。 宿泊施設は全客室禁煙で運営されており、退室時間の超過及び延長には追加料金が発生します。 ペットの持ち込みは禁止されており、騒々しい行動、飲酒、高声放歌、無秩序などの不快感を与える行為は控えてください。 調理は禁止されており、ゴミは分別が必要で、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴で入室できます。 宿はきれいで施設が良いので、加平地域に大きなスーパーや様々な観光地があって便利な位置にあります。 清潔で親切なサービスで満足度が高く、レールバイク、南怡島、ザラ島など様々な観光地を楽しむことができます。 ただし、基本的な物品が備えられていないため、持って行かなければならず、環境によって清潔満足度が低い場合があります。 等級は高くありませんが、価格に比べて清潔な施設を提供し、リラックスできます。 ただし、タオル1枚ごとに追加料金が発生し、チェックアウト時間をよく確認する必要があります。 周辺のアメニティは充実していますが、たばこの吸殻が紙コップにいっぱいの状況は改善されなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の設備には何がありますか？",
            "answer": "LCD 65インチTV、カップルPC、ソロPC、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は計39室あります。"
        },
        {
            "question": "駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "近くには京春線加平駅があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は最大何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は最大1人まで可能です。追加人数には20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は09:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような規則がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室禁煙で運営されており、退室時間の超過及び延長には追加料金が発生します。ペットの持ち込みは禁止されており、騒々しい行動、飲酒、高声放歌、無秩序などの不快感を与える行為は控えてください。調理は禁止されており、ゴミは分別が必要です。未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴で入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は加平地域に大きなスーパーや様々な観光地があり、レールバイク、南怡島、ザラ島などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔でサービスも良いですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで施設が良く、清潔で親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "タオルやアメニティは提供されますか？",
            "answer": "タオルは1枚ごとに追加料金が発生します。周辺のアメニティは充実していますが、たばこの吸殻が紙コップにいっぱいの状況は改善される必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 530
    }
}